---
aliases:
- ../announce-applications-15.04.2
changelog: true
date: 2015-06-02
description: KDE випущено збірку програм KDE 15.04.2
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 15.04.2
version: 15.04.2
---
2 червня 2015 року. Сьогодні KDE випущено друге стабільне оновлення <a href='../15.04.0'>набору програм KDE 15.04</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 30 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі gwenview, kate, kdenlive, kdepim, konsole, marble, kgpg, kig, ktp-call-ui та umbrello.

До цього випуску також включено версії з подовженою підтримкою робочих просторів Плазми 4.11.20, платформи для розробки KDE 4.14.9 та комплексу програм Kontact 4.14.9.
